香港人應該留香港對抗中共同蝗蟲，而唔係移民外國做逃兵

自己地方被入侵唔係去對抗保護自己地方而係移民外國入侵翻人哋，咁你同蝗蟲有咩分別啊？？

冇錢既人先會講既野

錯曬

冇錯，我想問樓主，我地留係到可以做到啲咩

Ching講得好
我去外國先, 你幫我留住佢地

Ching on9?

港蝗外流

你移到民咩

香港人以為移民就可以解決問題
點知只係逃避現實

除非真係有需要啫

等我移左民攞左外國居留權先，
之後返黎奶共兼屌你班後生仔攪攪震。

移到啊

留唔留係度 同 對抗又無必然關係

雖然多數唔留係度 = 放棄

人生有幾個十年
辛亥革命烈士有邊個記得佢地
再睇吓今日中國！

呢啲偉大工程留返畀民主黨搞啦

其實留返係到o既
一係就有錢人 唔洗走
一係就窮人 走唔到
要走既 係有少少錢但又買唔到樓o既人

又或者你講下係宜家o既香港 有咩可以做到吖

吹？？

有錢人係要走隨時走到
人地留返係度係要管住班奴工啫

如果連自己地方國家都守唔住仲可以叫做人咩？基本道德都無

理想與現實